［求救］ios lockscreen 日期唔見左

變左電量但我無叉緊電

beta?

係咪join 左 public beta？
update 上最新就ok

bug fixed

唔好叉到100%啦

係！！
Thx巴打

唔明